實驗性賭波

同個朋友研究左點樣買波，依家想認認真真試吓，首先用$200做本，睇吓可以走到幾遠

1:20出第一口

希坑+1/+1.5

試下先

0:2

我代朋友開post

呢個係咪kai卡分身

唔係，我都想識佢真人

Gel

1.希坑+1/+1.5 1.8倍 $200》$380
2.甘拿斯亞0/+0.5 1.81倍 $380

買盤就注定你好快會輸

對咗

又中
樓主繼續

多謝樓主

1.希坑+1/+1.5 ✅1.8倍 $200》$380
2.甘拿斯亞0/+0.5✅ 1.81倍 $380》$533

今日仲有沒🐑

一陣4:50 有冇水

睇多陣，4:40出

1.希坑+1/+1.5 ✅1.8倍 $200》$380
2.甘拿斯亞0/+0.5✅ 1.81倍 $380》$533
3.中岸水手+0.5/+1 2.02倍 $380

暫時結餘$153

第三口輸

點解要咁對我

事不過3